有冇人心口好多污糟野

利申已經一日沖兩次涼，但心口好多老泥，成日想吱出黎，搞到心口成堆印好撚核突……利申180cm 120磅，唔係肥仔黎 唔算超大汗

之前有個朋友都係咁 冇耐就唔係度啦
準備定啦巴打

好撚想死，有冇人可以幫到我，有咩沖涼液好用

胸口會有d黑點老泥係度，成日忍唔住吱搞到心口好撚多疤，想死

圖

180cm 120磅會唔會太瘦

食極唔肥無計

180 有65-72 差唔多
心口有粒粒係內在問題,

前日睇到

唔該哂巴打今晚試下，另外想問下有咩好印膏好用？

去印膏

我心口暗蒼已經變到肉粒 暗蒼爆左之後個位就爛左 之前睇皮膚科 佢幫我係上面打針 幾日之後粒野係細左好多 個過多排又出反黎 仲爛過之前

我果d唔係暗瘡，算係老泥黎

皮膚入面有d黑點咁